好想快啲開Sem

好掛住啲同學
好想有人陪我食AC3 pizza

咁快開sem咪又自己一個上堂落堂 喺屋企打下飛機仲開心